27/11 今日92宗新型肺炎

新型武漢肺炎

武漢呀 新你老母型

樓主中國人嚟？

新你老母

沒事兒, 第四波一個人都冇死

我cap有線炸

樓主，你由得個post沉啦

爆爆爆！爆上去！

新冠肺炎呀

92宗咋屌 咁撚少

武漢肺炎呀！

中國病毒🦠

都係唔WFH 同停課

武漢呀屌你老母